【非支那製】【I/A】絵師神の絆 (1) - 4月7日11:00(JP) 手塚治虫作品角色美少女化

廠商：Rudel inc.

官網

巴打照顧區

留名

On

UP圖係咪又爛咗

loli

lm 聽朝10點開ser

未瞓醒

合法蘿莉識條鐵咩

lm be old ass

竟然有post

1條休都冇?

唔sick

流名

美術一流，希望gameplay過得去

希望越大

成功越大

遊戲劇情描述繪師們借取「神」的力量，與「截稿日（シメキリ）」戰鬥的故事。數以萬計的繪師們為了生存而戰，若是創作不被世人所接納的話，就會面臨消失的命運。
而故事的舞台是繪師神所創造的樂園「漫畫界（コミクス界）」，是一個可以讓妄想具現化的夢想世界，繪師們紛紛讓自己自傲的角色具現化展開競爭。這個世界因為繪師們的活躍而逐漸發展，但是在繁榮的背後，卻誕生了「破壞神」而讓世界面臨危機。當「繪師神」與繪師共鳴之時，便出現了擁有特別力量的「伽羅少女」。

點睇都係唔好玩既GAME 咩內容都無

Google打佢個名 最高搜尋已經係炎上

好似係炎上D角色? 唔識日文 用google translate

睇咗陣gameplay

同fans向既game差唔多咁

希望個戰鬥系統好玩喇

炎上係因為隻Game搞手塚

難啲

香港app store 竟然有

香港app store

方便課金

不祥預感

唔好太高期望 間公司啲舊遊戲都唔好玩

屌，分server嘅

沒有期望，沒有失望

痴線 咁既GAME都分SER

即刻唔想玩
如果係分地區個隻都算
學埋支那驚啲垃圾分ser

Lm sin

姐係依個畫面係揀ser?

分ser真係不了

新驚留名

至憎分ser驚 不了

玩得未

日版來？

點解唔洗轉日本app store 都download到？

抽碎片
物品同pool

120碎ssr
150碎升ur
150碎升gr

食水深到

有冇得換繁中

20抽全部角色加埋得20碎

你地玩邊個ser?

一開始教學果兩抽就係首抽？

VIP

其實呢隻係咪支那驚黎架
支那驚有嘅野佢都中晒

限池淨係抽到碎片，抽唔到角色？

畫面真係一流

幾靚，新手教學又開

快

所有pool都係抽碎
120碎換ssr
限pool 3.33% 7碎 7.78% 4碎
第10抽100% 7碎
即係你神運下下都中7碎
都要18抽先換到ssr
要升盡到gr要420碎
即係神抽全部中7碎都要60抽
另外有個大pool就每隻角色有0.01%中120碎

另外有關可以刷碎
但每關都有限次數
同埋目試出碎嘅機率都幾低

有好多熟識的面孔
不看好 但LM待觀察

痴能線咁抽碎法搵鬼玩

ー見到呢啲野就唔開胃

Ssr > ur?

係 有d再升Gr

佢抽人好坑，但3D模真係幾靚

Del得 bye

一開始必出ssr?

VIP+抽碎
睇你地咁講連down都唔想down

D機率會唔會太閪

係

訓醒就見到咁 我想打機呀

貞近排玩緊咩?

瞓醒又可以等下隻

仲有咩可以等

Disney Mirrorverse

唔好玩咩

屌 我隻LOH 尋晚抽哂石同用哂錢強化啦
照玩住依隻先 不過10抽得幾碎真心on9

試玩 玩咩ser好

見到迪士尼啲人物打交唔知點咁

同依加隻sorcerer’s arena有咩分別

隻GAME其實唔差
但D機率真係令人卻步

咁嘅機率5萬石開波
日日再送10抽就差唔多

除左重裝 有咩方法刷首抽 成1.5G搞好耐

就咁睇，首抽必定SSR；
然後分10個pool（唔計最後一個），第一個pool咩SSR都會出，有機會抽到完整一隻；
其餘9個pool就每個pool針對一隻SSR，但只會出碎片。
有冇理解錯？

廠唔到

日本仔都屌似支那式VIP系統

見到VIP就火都嚟

VIP都算啦 抽碎都算啦 屌你課金10000羊先得6千幾石 得20抽 抽得幾片碎 幾時先120碎 其他GAME抽碎都無抽得咁離譜
唔玩了 返去玩LOH

隻驚好靚

抽野就太西

D限定POOL係做乜鳩
其他GAME 3%中隻角
依隻就3%中 7/120 整GAME到底有無用腦

仲要佢D石唔平 10000羊先得6千幾 你話6萬幾就唔同姐

抽角呢part真係痴咗線
會唔會係史上最伏嘅抽卡pool
限pool照計數平均要11個10連先有120碎

佢有個乜鬼基金，好似話1000石變9000石，但要vip 2先買得

D POOL既意思係 重課就一定齊角
唔怕抽錯角 佛心公司

D POOL同你玩其他GAME抽到保底無分別

10lv 20lv 30lv 好似都有送ssr

岩岩20抽 40碎X2 已經覺得自己好歐

仲有得升ur gr
加埋300碎

真係好歐了 我得3碎

如果佢做到WOTV咁可以用鑽買碎就好D

其實唔望升UR GR住 起碼有隻本體先啦 抽中本體先變抽碎都接受到

宜家就係連本體都冇

所以話接受唔到 好仆街 等其他人包膠先 可能後面有唔同

好心佢直接抄WOTV個系統算啦
同樣係碎片 點解可以仆街成咁

唔係每10lv送一隻（120碎）？

Lm

痴撚線個坑度令我諗起以前電腦版天堂，打勁耐得把刀身，儲成個月終於齊料，點知合成果陣失敗，一個月既努力乜柒都冇哂

一定比手塚fans屌到仆街

留名睇人抽中120碎

佢分3個SER

都幾好玩, 畫面幾好, 係抽野難抽, 可以玩多幾日再決定

有無刷首抽嘅必要

啲畫好似唔差
試下

有可能刷到咩

好似第一次十抽必中一隻ssr, 但唔知邊隻勁, 你可以試到勁多先開波既

9抽0.1% 第10抽好似有1%倒

要玩一定要刷啦
首抽刷大pool 0.01%直接120碎
課到破產都未必有120

除左重裝/轉ser 可以點刷首抽

睇完大家評價連down都費事
Vip系統, 碎片, 超多卡池, 抽卡機率無底深潭
集齊曬所有閪game元素

抽到結他妹120碎

首抽SSR係最好
但好撚樣衰

CLS 0.010%

咁係咪即係連埋首抽雙SSR

痴線 咁好運

我都係感覺好廢

9抽0.1% 第10抽1% 指定先係0.01

抽左幾粒鐘仲未抽到熊妹
準備棄驚

屌點解抽親啲角色都好似咁樣衰
刷多一粒鐘刷唔到隻靚女嘅起手就算

有冇識日文嘅可以講聲邊啲勁

咪係囉，抽親都男人婆，點玩？

男人婆率好撚高

明明PV男女各半

終於刷到120碎 唔知勁唔勁

有無人可以答我 你地係重裝刷首抽?

唔勁都唔會想刷過啦

邊下先算係首抽

熊妹幾粒鐘都未見到佢。。

都係改file 名啦

再down返嚟刷下先

an機? 我IOS

想抽火鳥果隻多d 招大全體攻擊

完左教學有得必中1ssr, 再拎石抽20抽

必中果10抽係咪固定
抽親都同一隻

唔要可唔可以俾我
抽幾粒鐘連40碎都未見過

我見過5隻
3個男人婆，2隻毒羅莉

唔喇 我都抽左好耐 開始玩緊 巴打加油

媽呀好難刷

你都刷緊? 我都係

又無GAME玩咪刷下

必中抽中兔女 6000石中左拎碌炮條女
換唔換到火鳥

除咗嗰1500石，係咪冇嘢係一定要今日拎，唔一定要今日內開始？

第二次雙SSR 唔知開邊個好

玩咩ser?

兔女+阿童木都唔開?

我唔知邊個勁 仲有一個係首抽射箭&20抽結他 邊個好啲

兔女個底力似係好勁...
阿童木未見過能力, cap 晒黎睇下

——————————————————————————

上定下好？

感覺上面偏向輸出，下面偏向CC。

重有D 未開既skill 架, 落去cap 埋出黎

算啦我自己睇 thanks

我淨係想要雙SSR

第二章已經打唔贏

我係依個

其實首10抽必中果隻
會唔會中到可以上GR既角

頭10抽我出咗火の鳥

我20抽 只中到呢個
照開算 我都想要火之鳥

最想要依隻

咁快有

湯丸刷首抽日數競猜開始

坦得佢開頭送果隻

點樣刷？我重裝都係嗰個save

我重裝就得 你都係Ios?

Android

請問改返個File名

清除資料?

android/data/com.eshigami/files/
要delete 入面2個file,留番3個folder
再改android/data/com.eshigami->android/data/com.eshigami2
app-> clear data
android/data/com.eshigami2->android/data/com.eshigami

同埋可以抽3次先做一次呢個動作
因為可以就咁轉server 已經可以再tutorial, 3個server 3次

40碎都唔見第2次 依個首抽可以玩好耐

重裝一次 刷晒三個server 先del

隻GAME同SER有咩用? 有得協力/PVP

你地如果3000石抽到ssr
仲會唔會用埋剩底3000?
定會存起

抽到再講
我依家就黎1ssr 開波算數

有PVP

坑太深

中到ssr之後都係要抽ur碎150粒升可以升

GR一樣要抽碎

碎關得ssr出

棄

刷到第三個雙Ssr帳，終於係火の鳥

好撚坑
玩陣觀望下睇下棄唔棄
暫時課唔落手

會唔會太難抽

del 左幾次game,了

vip都刷 走住黎屌

射射大神

係咪一定要打贏一次先比AUTO

應該係

會唔會放 頭兩個acc 出黎

所有pool都會中ssr?

得第一個先會有機會中 （120碎=1隻ssr)
其他pool都係抽某一角色既碎片（一抽最多7碎）

我冇save低到

刷埋呢次無就棄game
刷左兩個鐘

垃圾驚無謂再浪費時間啦

首抽地獄

雖然坑，但畫面內容都唔錯，俾次機會佢
利伸 未刷到雙ssr

兩粒鍾先刷到雙ssr..

隻驚有個好處就係港日同服，好似龍絆咁所以我會繼續刷

其實如果有兩部機可以用引繼方法刷

刷左3個鐘都未刷到

刷到紫弓加結他 玩住先

初初係邊個發現會刷到雙ssr先

有無人知條羽毛有咩用

Grade up用

唔多明

邊個ser最好

刷到雙SSR既SER

刷到隻獨角就開始，其實ok好玩

好唔好玩

純粹抽人坑，但內容幾好

cls

睇落都係玩唔長 長遠黎講都係好坑
EH係咪穩陣

刷左6粒鐘啦
棄GAME

有無人試過用模擬器玩
裝完但玩唔到，係咪block咗模擬器

依種坑到咁
唔課遲下啲體驗一定好撚差
叫我課都唔敢課啦

唔知洗唔洗突破，唔洗都可以既

ur或以上咪係突破
暫時睇一定要抽

其實幾好玩，佛心少少應該留到人

頭果章都已經難難地打..

有挑戰性

活性化 滿左就可以Up Grade

第二次 中120？

打極都唔出經驗書

有無人知多咗既SSR碎有咩用

感謝

yes

女人湯圓推得就試試佢

終於抽到雙ssr

終於玩到，畫面係幾靚
不過要陷入首抽地獄

個1500石好似聽日就無

幾點RESET

見到9個格仔就諗起一拳

3:59am
2個半鐘後就無20抽

抽左8個鐘以上都無出過
抽埋最後2粒鐘

有冇咁on9

都照del

刷撚左成唔好話火之鳥，黑傑克都未撚中過
決定放棄
雙SSR，自己拎去

遲咗

仲有47分鐘

屌你老母刷左成晚有1半都出男人頭

刷咗100次起碼有40次依隻垃圾
898已棄

臨尾中到個
試吓好唔好玩先

呢隻真係成日出現

中過
依隻GAME唔係雙SSR唔好諗咁多
課多多先補得返

【緊急メンテナンスのお知らせ】

絵師神の絆をご利用くださり誠にありがとうございます。
この度、皆さまのお声を元にSSR伽羅少女の入手に必要なカケラの数を120個から40個に変更する事にいたしました。
つきましては
4/8(水)08:00～12:00の間、緊急メンテナンスを実施させて頂きます。

意思係變40個？

係
即刻回坑

如果改成40 其實都算有良心
不過都要睇佢抽野會唔會改
同埋UR或以上唔改都係伏

冇左1500石了

有變數 聽日觀望下先 可能又有賠償

必要なカケラ数を40個に変更することに伴いまして、
現時点で1キャラ41個以上のカケラを保有している方
120個集め伽羅少女を入手している方
を対象に創神石の返還を行います。

40個を超過したカケラは1個あたり250創神石と見なし、 該当数分をプレゼントボックスへお送りいたします。

賠石？

我都唔係好明

如果咁計咪一晚變富豪

我估係依家持有超過40就賠
解放左角色既就冇掛
9估

咁樣重衰 實比人屌死

日本可能炎上得好緊要

我岩岩先解完實上去屌死佢

呢個會唔會賠先

終於刷到 咁依家解唔解放好

大家重唔即刻刷返個做富翁

你地雙SSR計唔計埋教學個隻?
教學隻SSR全部無得上GR?

計

睇依個網有分類

120個集め伽羅少女を入手している方
を対象に創神石の返還を行います

呢句好似話會賠
開啦 玩住先

網上翻譯咋

唔理啦玩左先

我覺得幾好玩 有時都要用腦諗行邊格

個關卡難度升得好快
要睇吓有咩關好刷

依隻勁wor, pin果條link係S

係 我第二章已經卡 去左打角色碎片昇

等11點玩得 睇佢點改個機率

真 要用腦 畫面又靚
等晏就睇佢改成點
希望佢廢除埋vip制

佢寫解放左會有賠呀

但冇講幾時賠

lm 試玩

唔覺得佢會可以準時開 改呢樣野影響咁大

維護冇得刷

而家刷已經冇咁抵
佢個出120碎既pool一定會改返做40

唔知會改成點

如果照咁計刷雙左SSR既巴打fat fat

佢咁送法係CLS
但對遲玩或者無雙SSR既玩家又唔公平

對遲玩既人應該冇分別，係補償番之前既人？

照佢咁計1碎＝250石
一隻角賠20000石 兩隻就40000
遲玩D人咪蝕到PK

你知唔知刷雙ssr 要付出幾多？

你諗下課左黎抽果班先啦。。。20000石無可能抽到一隻，佢地都係輸死

咁搞法新開嘅起馬要比多10000石刷首抽啦

咁撚坑 邊課得落手

有冇人之前一開課金果版就會hang?
想睇下幾錢都唔得... AN機

呢兩隻有咁勁咩 ss rank?
下面又寫佢a rank

用落兩隻都好廢

都係開咗1日咋嘛你有課金就話

佢係咪以為教學抽 抽唔倒下面個堆

應該係，教學抽我抽過阿童木

所以話D評價網都係亂鳩黎

咩網睇架, 可唔可以share下

好似呢個好d

玩咩ser

初期黎講的確係單目標,直線技既角好用D
以我打到2-5 , 黎講, 全部都係每波得3,4 隻怪, 仲要鬼死咁多血
用全場技又扣得少,又用得多格仔,應該難打好多

我係依個 其他人唔知

真係2萬石

入得ser 中左SSR真係回20000石

好多石

我都係2萬石

ok繼續刷

得250石

同埋上面係講教學抽既rank, 下面係講120抽既rank

刷唔到2次

收得工

想知新ac咩情況

兩萬石好似抽指定池好d

依家首抽得4900石

我諗緊好唔好all in落去火之鳥
我仲未有佢

指定池係咪10抽必中7塊
咁姐係送一隻ssr

2萬石都抽唔到40碎

其實改左D咩? 除左之前有SSR派20000石

好過2萬石都冇

屌呀
好似食左我40碎
明明抽到40碎
但冇撚左

有冇人解釋下佢改左D咩？

改左40碎就合到ssr

嘩 易好多
但升UR/GR都係150碎

咁有隻角用下差好遠，突滿所有角色不嬲課長專利

我all in 左呢隻
抽左三次
7-->43

我抽三次就夠數了

得1隻火之鳥仲要冇送石，係咪應該重刷

望下UR 數值既升幅就知, 一定係ALL IN 落去抽碎升UR

我做白老鼠先 指定池100%7碎

輸哂 尋日抽完果d 可以有4隻以上SSR開波

棄！

第2日玩個D輸哂啦

我用左1萬石到 開到了

你唔係拎晒2萬石去抽第一個pool咁傻呀？

150碎要抽幾多下

建議開game火之鳥已經好好

傻仔左

其實隻game應該係想D人刷碎

笑死

你係抽限池？

10抽保底7塊 起碼再送多兩萬石先

第1日冇玩嗰啲係咪可以唔洗入坑

其實之後抽多咗既SSR碎係有咩用

升UR同GR

Ur池保底得6塊

150上UR
再150上GR

好似有分ur同gr碎

唔同架喎

好似仲係好伏咁隻驚

今晚再回收過

第2日全部唔洗玩

但真係幾好玩，所以我仲刷緊

好似去左加好感
唔知係唔係

2萬石非洲極都抽到1隻ssr
好運啲有兩隻,完全輸晒

送兩萬石真係好癲 4packs

總要首抽改到得返一抽 改埋40碎 贏曬

另外個9個

雙SSR 4萬石 FATFAT

唔玩啦 輸撚哂 差咁遠

係咪個個尋日開都有2萬石，我尋日開都冇

3ssr先4萬石
保底嗰隻冇得送

係刷到雙ssr開個啲先有

好啦

An機係咪入唔到課金果版?

其實有得刷碎 唔洗咁心急就ALL IN
比你ALL IN哂 D碎關就廢咗

如果佢有初戰AUTO就好 而家好唔方便

UR 保底得6
當唔太黑仔,每次有9碎, 16抽夠UR, 即係要50000石
另外仲有絆任可以打碎, 就算抽得一半, 快D 升UR 都有著數
反正無課我覺得養唔起4SSR, 我依家2SSR 都只夠資源升1隻...
博儲到UR 果時既爆發力好過
而且依家40碎有SSR,打絆任都遲早儲到番黎

無錯, SSR 碎好似係垃圾黎

絆任有UR碎以上？

好似幾有道理
但我已經抽哂落去
得返2000石

All in左落火鳥到

唔知, 其實我都係估
無得打UR碎既話真係伏到爆

其實佢回收得SSR碎 即係代表多餘既SSR碎係廢

4SSR 好好J

應該有得打掛 後面有d關佢鎖住

你有資源養咁多隻先講

有得打都FEEL倒機率勁低
淨係SSR碎 除咗初戰 都未跌過

就算俾你一日刷到一粒 都要半年...
佢唔改真係死得

唔一定架 可以抽到火鳥

個機率真心低

唔知D新玩家會唔會炎上呢

暫時咁樣 唔再抽住 1坦加3全體大技
等有SSR坦先再抽

大家係咪唔記得咗10-30LV會送SSR

仲有登入送1隻

但PVP頭個堆都無用過送個D

果堆係課金戰士

課長你追唔上架啦
人地用緊GR啦

開左1日ja，邊隻勁都未講實既

反而想知vip2 係咪可以1000石變9000石

執笠

送果d可以拎黎做support
每個角都可以裝2個support角
留意support技能

打到邊關先會開放？

每隻角色開到grade3 可以裝一隻SUPPORT
作用係+ support 既status 既30%

隻GAME係咪無得綁

係 升LV先會比返你

係 活性化果度

我隻坦就係裝左隻support角
硬左好多

成個post 基本上冇傾過啲gameplay 同內容

全部都係首抽、碎片、屌

第二日玩果啲應該可以直接棄

手機GAME第1日係刷首抽架啦
隻GAME重要咁難刷

送果隻坦要好硬 自動幫其他角頂哂d傷

佢肯加埋首戰AUTO玩得順好多

手動過第一次都唔錯 幾有挑戰性

你拎隻 ssr support r

後面d關開始頂唔住 要用坦去頂

隻R基本上個個都用緊

我係咪都應該 放返隻r盾呀 咁

其實有冇可能雙ssr架，刷撚極都冇

放帳

第10抽有3.6% 9抽有0.36%

你想表達D咩？
個個有既角都唔同

首抽wo, 唔係碎😂

碎咪即係首抽 40碎咪一隻SSR

之前120碎 得1%同0.1%倒
而家算易咗

唔係頭一下抽咩

頭一下應該點都係得1隻SSR
首抽係刷第20 30抽
不過而家應該得返15抽

15咁小，蝕咗

而家先抽唔止蝕5抽咁少
再加20000石

灰

極度懷疑隻驚係日本制支那營運
所有支那驚會有嘅垃圾野全部都有晒

唔會搞到要排隊登入掛

冇得排tim

第1次玩電話同我講冇位冇得玩

證明多人玩

吹撚漲 又唔係通叫人換ser

試下通唔通

通就唔會咁分啦

我囉屌
而家入咗了

試過好多新game,呢隻既bug 已經算小野

大把GAME一開波爛SER
隔離隻EVA玩都無得玩

真

隻R坦勁在可以幫隊友擋傷

有火之鳥 隻粉髮補完全比下去

有冇人同我一樣 打關卡唔跌經驗書

分ser哩個真係好支那feel

我的字典裏沒有放棄

我放棄

PVP打之前分唔到對面勁唔勁 有幾次見佢得3隻角色，以為好易打 點知入去比佢秒..

首抽無邊個位

又爆
最死係引咗落個emulator度成日hang

你地邊度刷活性化D料

有得睇咩關有
應該都係打角色關?

尋日有ac抽到3個40碎洗撚左
今日先黎改

我都係打角色關拎

依D真係無計
都係靠有人炎上先改

應該係調轉, 日本公司買中華game core, 換做日本皮黎營運

已錘唔想刷雙SSR，反正都應該唔會長玩
過渡性等劍靈
就咁開局算

我等緊EXOS HEROES
MMO唔會再用手機玩

國際服ser好易執

到我棄驚都未執啦
重點係原版得韓文點玩

有無人知多段攻擊有咩用

有冇人知角色既愛心level有咩用？

解碎片關？

都係多D 機會trigger critical, 打出黎既數字會平均D

Thanks 巴打！

咁如果我冇果隻角色， 冇愛心，都唔會打到佢D碎片

就咁睇 可以靠刷頭幾關升愛心LV

5ch. 話得134萬yen 課金
隻game 應該好快玩完, 5.ch 鬧到痴線

做咩派咁多石

睇到個機率同碎片量都課唔落手啦

唔...

根本自己攞黎
一開波就嚇走哂人啦
而家賠石最多留倒第1日玩既人 咁送法 課金都廢事啦
唔係第1日玩既人見到咁直頭唔會想玩

唔係既，唔係第一日玩既人根本唔知咩事

不過見到D UR碎都應該會驚

對比其他驚，起碼唔會中d 無謂既 2-4星角，起碼有得針對抽你想要既角，黑起上黎 十次十抽都唔中想要個d
呢家40碎我覺得可以

個重點係普通池 40碎得0.36% 10抽得1抽係3.6%
而UR碎暫時一定要抽 重要1次最多只係抽到7碎
唔係好明點解唔行返條正常路姐 而要搞咁多野

可能遲d 出 UR碎 5倍up pool咁咪正常返

無晒人

完?

我仲刷緊
已經放棄2ssr

而家易刷過之前架喇 機率都高D

網上已經有ac賣

係咪已收皮 可以慳番唔試

連頭個堆都無UR 隻GAME無人敢做課金
LOOP勁耐得隻CHEAP雞小課UR

係咪要放棄了

HEA玩等EH

希望佢可以重生

你重刷緊？

冇呀，諗緊玩唔玩落去

暫時仲覺得唔錯喎

係唔錯，不過呢到小人玩，不過最重要日本個邊

睇營收都係GG
分分鐘你課10PACK先抽滿一隻UR
都未講GR 邊個敢課

無5萬石都唔好諗升ur

700蚊先得6000石
無課到4-5千蚊 都唔會有ur

睇嚟都係算

雖然都預計倒佢遲早會改
但頭2日已經嚇走哂D人 分分鐘半年就執
隻GAME重話整咗幾年 點知營運咁無腦

其實都好嘅
個個都唔抽仲好
夠公平
大家都係ssr
玩落又唔差

過咗教學嗰10抽係咪一定得一隻SSR?

刷咗1日既結論 係得一隻 但無指定
首抽刷之後既15抽

等我又玩下先一次有幾多抽可以刷

係咪抽大pool有機會直出40碎嗰個？

4500石＝15抽

＋教學10抽 <--必出1 SSR

琴日我手痕down咗，見廿抽全部都7碎就del咗，無咗個ac無咗兩萬石見營運知錯就down返，難唔難刷首抽

兩萬石係要中120碎先有
唔計教學個10抽

粉補係乜作品?

雙SSR開局了

刷左十鳩幾粒鐘都未見過2ssr
尋日話棄講到今日
最撚犯賤係尋日我出過2隻唔同嘅40碎
佢今日黎同我改
刷埋今日刷唔到2ssr我應該一定棄
如果唔係啲畫幾靚幾岩口味都唔刷
但feel到隻game會執得快過last idea

唉屌

10抽入面中40碎機率
9抽-0.36%
第10抽-3.6%
記得唔好抽限定POOL

last idea未算快啦
諗起另一隻伏pool驚

反正鳩GAME 都唔怕蝕底啦

第2章已經卡關

真係好可惜隻game既技術性都唔錯，唔係一味鬥高戰力就贏到，要用腦要配合，但就係比個碎片搞到冇人玩

last idea都係一年多啲
咁都未夠快
有咩game仲快?

就係鳩game先更加要抽到有愛嘅角色
100次有40次同一隻(拉上面去我post過)
另外30次都係男人婆
得返30次正常女人
點起手啊
你不如咪撚女體化啦
運營我屌你老母

實好好砌

所以我到依家仲刷緊

仲記得當年白貓刷到大小姐，但隻驚俾人屌到一文不值，之後到無人唔識再之後變打面project
不過呢家手機驚咁飽和，唔知仲有無呢枝歌仔唱

唔係火鳥
照開

屌你,痴撚線,升活性化4 要5條羽毛
2000石先得2條, ON99

日任1條慢慢儲

你升唔倒 代表大部分人都升唔倒 唔急啦

係 1日1條其實都okay既

有石就係身痕 忍唔住開埋呢隻出黎玩

仲玩緊個d係咪M底？

Yes 夠40粒就可以

其實隻驚刷首抽點解可以咁柒耐
又要重down煩到仆街

算快
同埋An唔使重down
ios就唔識

an點搞 求教

#178

2個file
1 + n(1-3)個 對應server

有冇人同我可以屌鳩佢冇得連ac/重複引繼
係咁hang但換唔到機

家陣入唔入到驚，我照呢個步驟做完之後入唔到，有冇maintain緊

冇呀 除非佢整走咗
唔係就你做錯咗掛

打左起碼50次角色關,除左首次bonus 外未見過碎
應該hea 玩多陣就可以棄

三隻是咪開得

開得啦

好似棄哂 而家都係Hea玩緊

係幾好玩

體驗完了。唔係幾啱玩
刷咗兩次就有3SSR
放出嚟送畀大家

拎左
感謝

係Hea得好緊要
卡哂關 又冇經驗書升下lv
都係得閒清下任咁

改課金價錢 呢隻game真係...

開左無耐就改
真正趕客
樓上仲有巴打話依個project開發左年幾

隻game睇落幾啱feel，點解要咁設計

改貴左定平左尋日先dl黎玩見抽碎片已經無興趣

an機課唔到金？

無經驗關 無得打羽毛 唔識玩

冇入去睇 只見notification話11000yen 改到 10000yen

佢1條毛加1頂帽再加20000支筆已經賣緊500石

其實活躍人數趺得咁緊要
洗咩分3個SER
Combine埋佢咪得

過唔到第一章，係咪要狂刷上一關升lv?

同ser暫時都冇用 冇協力

係 同埋刷角色關 刷d活性素材升角色

我嘅意思係
無人流
學咩人分流

，未試過玩一隻game咁快卡關，我仲要雙ssr起手....

隻Game明明唔係咩特別玩法
又唔係3d
但可以咁撚食電
未試過有一隻Game咁食電

免費抽
無玩人嘅game特別歐

走啦 我唔想搞大佢

Frame rate 教返30冇咁食電
玩落都順

support 位洗唔洗升lv 同 放裝備？

雙劍女幾勁
想幫佢平反下
幾實用 速度快攻高
反而魔法槍女唔得
2技用唔著 普攻又唔痛
不過3技直線打算唔錯

其實幾好玩，有d難度唔洗全auto，係碎片系統仆街d，有心玩刷個雙ssr加送既有4,5隻ssr都可以玩一排

我第1隻雙SSR其中一個就係魔法槍..另一隻係鐵拳套既...
有D唔知點咁...

獨角獸同雙刀開局算...但D人真係幾難升...

食到數值
30%效益 自己計成本

係咪已經無人玩

係唔識點玩 升又升唔到lv
卡哂關

有入去清體做日任

我見隻game入面pvp都唔少人升到好勁 ， 日本應該仲有唔少人玩緊

狂打人物關 會升得好快

打完PVP就發現送果隻SSR奶真係好廢...
反而R果隻法好勁

有冇見到有人升到GR?

有呀 pvp第一位有隻GR黑傑黑

究竟倒左幾萬日圓先抽到可以變gr

可能係GM呢

10抽有保底， UR 10抽起碼有6碎， GR就唔知喇

以保底計既話74500石先可以變1隻ssr做ur...
呢度究竟要幾錢...

有玩，希望營運生性啲

要刷兩隻SR起手?係咪唔計送果隻?

計埋送果隻

主線都唔係咁易打

隻game好玩嘅地方係，只要唔係太懸殊，都可以靠技術以弱勝強

係 有時要變陣
企位唔同左就有機會過

有冇巴打絲打有興趣

有雙ssr都棄

我已經有個...
但無聊無野做試緊洗唔洗到3ssr ac

無體無野好做

可以拎黎玩下嗎，你呢個acc D角好似靚D

11111111

你要試一試係邊個ser...
我3個ser都開左人刷

無問題
btw有無之前拎左2萬石果D巴打唔玩

玩左咁多年手桌我淨係玩過1隻會見到機率係0.01% 出現既野..
果隻叫g gen...
呢隻仲係120碎換ssr果陣 出120碎既機率好似都係0.01%...
真係大開眼界

抽多左個雙ssr ac同我本身果隻一樣組合...
都係雙刀+獨角獸...
就係完全無見過火之鳥

如果開頭就廿抽會好抽D

bp係隔幾個鐘回定日日清？

DEL咗
玩幾日已經日日卡關清體掃盪 無野搵野做

1日回1次5bp

我第一日係必中ssr 抽到火之鳥

咁即係唔可以靠日任攞羽毛？

我洗左2日都未見過一次火之鳥
連必中果下都未見過

就咁睇就係 1定要食1下回bp

其實火之鳥有少少難用，因為佢成日都儲唔到技，感覺黑傑黑易用d

要佢係因為滕真

起手2隻ssr
到20lv 又送2隻
跟住用左2萬鑽抽左3隻ssr
total7隻卡關唔知有咩做
日日刷體打好悶

已經想棄

見到大家咁嘅反應都唔知入唔入坑好

無新GAME好玩先有人玩 機率同碎片係世紀級伏

咁我都係去玩返mhr

隻GAME最ON9既地方係
你拎住幾萬石都唔會夠膽抽

拎嚟收息咩大佬

無經驗關 點玩

你果2萬幾石係賠比你既😵？

好後悔第一日無刷

係 就算幾萬石係手
無ur都係廢

每隻角色可以裝兩隻角，所以要練好多隻 你7隻算少啦

其實我都諗緊呢個問題
究竟係E家開始抽UR碎好
定係先增加自己既角色好

想問下羽毛點拎？

日任刷到200POINT有1條

bp得5點唔課金點樣200point

用道具或者用石回一次

100石換羽毛

你有5萬石？

都係儲夠就抽姐 不過係睇究竟係向ur方向發展定 增加角色方向發展姐

打唔贏2-10 呢關
成隊15lv 都被boss 範圍秒
7隻ssr 加 r盾都卡第二章
唔通要上ur 先打得贏？

活性化咗未？

全部3lv 活性化裝左support

成team 無20lv
唔洗諗過到第二章

過左 得頭2隻3lv活性化, 隻坦仲要得10lv

隻boss 範圍秒我喎
你係佢出技前ko 佢？

點解你地可以有3-4 SSR

隻GAME基本上無課無咩可能儲到5萬石抽UR
唔係第1日玩D人有賠石 2萬都難有

其實係好彩隻王出技回合麻痹左先過到

想問下呢堆乜野嚟？

洗到個黑傑克+藍寶石既AC...諗緊要唔要換

可以裝落裝備加數值，或者賣$3000

thx

抽到今時今日都未試過抽到火之鳥...
都唔知係咪無落POOL

咁抽到3SSR未?

緊係未

今日係咪全日都維護？

真係有得收息喇

收完好似冇收過...

有3萬都穩收6000喎
不過我抽哂了

有冇新角食評

你先要有30000

抽唔到食風咩...

如果個個禮拜都有得收息都幾正

D 人GR 仲要升到紫色
到底係真係有課長定營運既假ACC?

架仔有d重課都唔出奇

我都係 明明用HK AppStore DL
冇更新

我AN機想課少少比佢都冇得比我課

咁快bye bye

係咪即係執左笠

wtf

an冇得課
ios冇得裝

佢應該會係我最快收皮既手機GAME

又無升級料打 又卡關 又送咁多石比第一日既人 其他就無 執得啦

有冇人知絆QUEST 既關卡有個%係乜野黎?

敵人增強幾多%, 越早開既增強得越少, 越遲開就越難打

真係執得,零課hea 玩都可以結算頭10

又送咗5千幾石

成功儲左破萬石...唔知下次出版果陣有冇機會儲得到3萬石

日任20石，排名70石，真係有排儲

1星期2000 ok 啦

香港唔係冇得下戴啦咩？

一星期差唔多2500石
儲多個半月左有就3萬石啦
btw 呢隻game真係完全冇抽既意慾
每日送1抽果度其實又唔係咁差

我靠每日抽，就黎抽到2隻ssr

唔計佢唔唔夠數果隻火屬戰士
我有2隻SSR都差6碎就換到

頂 趕唔設向佢出 出版前到3萬石

300 -> 36X
3000 -> 368X

我都唔係好你開多
3000>39XX
但仲差14XXX石先夠3萬石啊

出多2次都未儲夠

加咗經書drop率易升幾多
之前打角關完全升唔到lv

我E家先叫做有1隻30LV

係咪執左?更新唔到

仲玩緊WO

話開發人員 移除左app

香港appstore 好似下左架

可能我之前係香港下載轉左日本都唔得 依家試下刪game 但無左個ac

我一直都係用日本APPSTORE做下載同更新
我呢邊冇問題

差4千石就有3萬石...
話說做乜無啦啦賠5千幾石比我...?

我得2980

依家10抽直接送1隻，一早咁改唔會冇人玩啦

E家反而我地唔會抽啦
一開始有玩既家陣最少應該有多幾隻抽出黎既角
仲有既可能差D就有隻
可能有D有成廿幾粒
留石要黎抽UR/GR好過

頭先抽左下UR 中左50碎

之前抽嘅咪好笨柒
佢回咗1500俾我咋喎

抽ur, gr果它d真係笨

其實睇pvp已經睇到抽既人得果幾個...

我本身已經100/150

有冇抽先

冇抽邊度嚟

應該問有冇用石抽
我冇用石抽e家都有24粒ur 黑傑克

佢呢個星期咁送石法28號前應該儲到3萬石...
但冇我想要果2個POOL抽...

可以自己揀出咩pool 架

㨂左啦...一時冇留意到完來冇左果2個我想抽既POOL我自己換左第2個...
BTW㨂POOL有冇話幾時有得RESET?

個pool好似有寫，我果個去到64